2247 新蒲崗連儂隧道有廢老仆街

有冇片

扮死, 你試下一大班人沖埋去, 佢即刻彈起啦

小心地滑

又話要文宣
點解唔幫手推

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

仲唔快d大班人去扶佢

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

同意, 我地只需要一張成績表就夠打機, 唔需要試卷既作答過程
手足, 做得好

唔好放片

大家形容下佢點仆親就得啦

super 77 噴膠易唔易洗

成面都係

醉酒佬俾佢訓陣就ok啦
唔洗大驚小怪

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

應該係飲醉酒，撕撕下跣親仆街

地下有水就小心啲啦

真心覺得以後冇雨都要帶遮出街
香港地遍地都係扶阿伯起身既機會

岩岩聽到有人幫佢報左警

乜咁小心呀

聽到聲落去就完咗
好快手

條路咁斜飲大左就睇路啦

似自己滑倒

唔需理 唔片 唔傳播

嗰頭咁多記友，上電上到香咗唔出奇

斜路位黎 目測係自己滑到仆街

*道友

小心睇路啦

藍絲每日歡樂大放送

飲醉左酒

天雨路滑跣親啫

你咁樣齋貼結果，唔貼因由, 喺唔完整嘅！不如貼埋佢撕紙嘅英姿？唔係有人會以為無差別connect 耆英㗎！

休班警

+1

廢老自己仆街，做得衰嘢多，扺死！

個地咁滑

地心吸力?

唔需要過程, 只需要結果

好似有人拎伸縮棍打佢

又廢又老行斜路就小心啲啦

其實都唔洗睇點樣滑倒啦 , 好快有警察叔叔會去幫佢, 大家知道唔洗去扶人起身就得啦

撞鬼啫，邊有人打佢

廢老同黑警自己攞黎

人個個都關心個廢老，無人關心塊地？

笑撚死

道友high大左喺街訓咋
撕紙狗係咁上下質素

醉酒佬

自己仆街點會有片

睇嚟連儂牆附近要貼“小心地滑”警告

林奠好快會落區問候塊地㗎嘞！

年紀大拎住武器唔好行咁急
自己仆親邊個幫到你

唔好亂掂傷者，分分鐘骨折架，等救護處理啦

成日飲醉酒

全民觀獅鳥

醉大兩杯就隨街訓
廢老真係任性

廢老年紀大機器壞企唔穩，fc無可疑

做咩事

屌

blur 左佢, 或者打格得唔得呀 ?

小心地滑
否則
後果自負

大家幫幫手 有手足嘅作品要衝出台灣!!!!!

又會咁唔小心都有嘅

行斜路就小心謹慎d啦

行路都仆街就縮返去個西度啦廢老

老童未上電啫。。聽朝柏立基開早d去

拭目以待
陸續有來

眼訓想訓下姐

飲醉酒就唔好周圍訓喇

你滑倒就自己死埋一邊啦
訓係中間其他人唔洗行呀？
一間唔覺意又踩到你2下就唔好啦

好啦, 萬事小心

成日似醉酒

慘豬囉 下次小心啲嘛 起番身記住繼續撕

香港地依加時不時有老人家仆親啦駛唔駛下下開post呀？

唔駛推，此po已完。

感謝素材製作人士，再咁落去我會射到虛脫

飲醉酒仆街姐 個邊一直都多醉酒佬

而家啲伯伯真係唔小心

休班警呀

一定要比藍絲睇到
殺一儆百

睇結果就夠了

醉左？

瞓街影響市容呀

飲到咁醉 無謂扶佢啦

唔要片

兄弟姊妹小心

依排咁多人跣底既

尋日先有藍絲廢老被私了
Cctvb都播撚埋 班友都係唔知死
只可以講抵死打得好

唔要片，口述則可

收錢搞事
扮死收5000萬

都話行路小心啲
highway又係嘅 整到塊地咁跣

執到啦佢
唔係跌得好傷姐

無狗唔洗拍片 事後幫佢影張車頭相上山用就夠

明知自己係廢 就好心小心行路呀仆街

跪求唔好推

飲醉酒就小心啲啦

乜咁唔小心啊 新蒲崗D隧道真係跌死左都冇人知

btw 後日好似有狗係新蒲崗間Club One請飲 要人賀一賀佢

無錯 fc ed

醉酒佬黎姐

唔想見到片

不過大家以後要小心
班友分分鐘可能拎武器落嚟覆桌

個淺藍衫係到貼緊紙
貼貼下就有幾個大隻佬拎警棍出手打人
見開始多人圍觀就跑左去
之後街坊就追出去搵持警棍個班人
結果無人照顧佢傷勢了

同埋小心會有便衣喺附近埋伏

做乜咁唔小心跌親 有無手足去「扶」下佢

落雨個地下好跣架

乜咁唔小心啊

驚就唔好出街

factchecked
自己人黎 幫手貼文宣 比休班警拎警棍打

推

上次將軍澳條仆街 插左信報記者入院唔知點 佢老味依家飲醉訓在度咪幾好 唔洗亂咁走

塊地陪咗大家成百年都有

First Aid呢?

有名大家叫
「廢」老

應該係飲醉酒

陰公，都話要小心地滑㗎啦

真？

咁撚唔小心呀？下世小心d啦

笑死了我

佢係黃絲嚟⋯貼貼下文宣有班人打鳩佢

休班警cls

明白 便衣一二個 見到成班手足 人多勢強 便衣出手仲危險

開始不斷有鼓吹私了, 及指和理非容忍度提升了, 查實考慮一下, 私了可能會影響美國通過香港民主法案的, 這才是鼓吹私了的真正目的.

飲醉酒啫，等佢自然醒就得

貼？撕？
貼咩紙？

點會影響

飲醉左姐

會唔會飲醉左？

同意

p 牌仔 block 得

俾自己嘅口水跣親

成地都係完整既紙
俾人打完散落一地

call食環掃走呢班賤種

言下之意比人打就可以通過法案，
麻煩你出去比廢老，休班警打

地下係咪有碌棍?

High大左啫
食埋d大陸貨，貪平
雜質多係咁上下
瞓一陣無事架啦

瞓街影響市容咋喎

摸呀！摸呀！想知

哎呀，乜咁唔小心啊

休班警又做野

唔要 唔想睇片

上帝做到野~!!!

呢D叫天讉

美國人如果比班福建佬拎架撐追打
已經返屋企拎槍啦

強烈要求封殺所有宣傳TVB劇集既帳號
維穩機器都俾個平台佢宣傳？
搞廣告商重要
封殺宣傳都重要！

皇天擊殺!!!!

有冇好心人抬返佢入m 記瞓覺呀

呀伯，唔舒服，仲四圍走，緊系又唔記得食藥，拿拿拿，今次暈倒系街喇！

有武器佢

影到主角就夠啦
多餘嘢cut走佢啦，嘥我data

如果廢老仆街都比美國關注
姐係廢老仲值錢過香港人條命

睇落訓得好林 應該飲醉酒姐
喺街成日見

香港咁亂就唔好出街啦
仆親都唔抵可憐

咁老就唔好出街啦 跣親好長手尾架嘛

訓斜路

藍絲廢老屎到呢，又跣親仆街喇

突然心臟病發

佢好似係露宿者黎，住左係度無10年都有8年，聽講大家都係叫佢陳伯

未知咩事，低調

新蒲崗條連儂隧道係邊頭黎？

錢咁易賺? 小心地滑呀!

眼瞓姐

香港窮人真係多希望佢快啲投胎做蝗國人, 可以共享強國榮耀

同何妖媽媽一樣不小心地跣親了
Rest in pieces

收幾錢呀

依家有醉酒訓覺相就得
可以FF打飛機就夠

斜路嚟, 仆街好正常啫
fced

寧遠街惠康出面

自己仆街想要咩片

表達深切慰問

塊地
(BTW 送空啤酒罐俾佢可延長貼地時間)

係咪真？

飲大咗呀?

跣親啫

大家睇清楚！對家做緊乜！
（btw 同意低調啲，完事，走人，放上黎都講得清楚啲 - 係有黑社會人士傾唔掂數械鬥，好明顯啦好冇？）

有bg music

唉喲喲

飲醉斷片姐

黑定藍？

咁老仆街真係好慘 個地下咁跣真係個地唔啱

低調d啦

仆街得合情合理同充份克制

轉

今晚 2100 要片
我呀姨岩岩係觀塘，宜安街比8-9個福建人打
有冇手足拍到片
係附近
請 TG PM k6888999
廣傳唔該🙏🙏🙏

行乞

屌你個閪 老伯伯唔小心仆街做咩唔扶起佢呀

踢街場都插水下次踢波咪預佢

私了、暗戰、救人、快閃、
滲透、狗仔隊、屠龍隊...
光復香港！時代革命！

做咩又仆親

做乜自己跌親咁唔小心

要訓都死埋路邊
阻住條路

姐係每次比藍絲打完，跟住報警就拉手足，條法例會通過？希望你帶頭

我都諗起

咁唔小心啊

得罪黃大仙人

諗起之前有條片個廢老又係扮死
啲人掟張衣紙落佢個身 0.00001秒彈起

唔使有片，完場cap圖就得
多謝義士

比人挑機或打完, be water 走, 肯定唔抵, 及條法案未必因此百分百通過。

但相反更多升級畫面在cnn, fox news, 就肯定會對法案通過扣分。

現在要靠美帝法案, 才有能力去打低黑警及無能政府高層。

咁唔小心呀

訓撚醒未，比人打完仲要be water,唔怪得而定藍絲咁撚惡

全港各地路面開始濕滑

好想睇片，但又怕會影到手足
心情好矛盾

熱門post嚟㗎 雖然係底

熱門post嚟 幫手推下啦

片你屎忽

美國要的是抗共戰友呀，而不是要道德高地聖呀
你不彰顯決心，不去制止土共法西斯暴行，美國點幫得落呀？

自己飲醉酒pk唔好入我哋數

天雨路滑？

消毒係我哋文宣嘅責任
比暴力藍絲黑社會攻擊後手足還手冇問題

係佢自己瞓低咗啫
Fact checked

無落雨都可以仆街廢老姐係廢佬

休班警又搞搞霸

暫時文宣都仲頂到
不過還手嘅手足自己小心 要諗吓方法證明自己係自衛
圖同片自己keep唔好急住po

下次要小心d呀，天雨路滑

廢老又想呃保險

勉勉強強頂到
我覺得大家可以拍低對方打人嘅片同相再自衛,一見佢哋鬧人就開cam影低

點都要。

要推先拍片再自衛

廢老大把死酒鬼，成日喺d隧道痾尿，痾完就隨地瞓

係，重要

【黨鐵罪無可恕】-

721 811 831 915

請美國國會將黨鐵高層納入法案清算名單

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

哎呀，乜咁唔小心

飲醉酒瞓陣

幫手入黎我個post條link到report

唔飲得 唔好學人飲咁多啦

你用下個腦先講野啦

屌又係休班狗

先幾日行經尖沙咀某條行人隧道，見到有個露宿者又係咁樣姿勢訓咗响路中心，仲攬住張紙皮喎。

新蒲崗條斜路好滑，啲建制派議員做唔到野
整到廢老仆街

低能，被人姦要影埋插入過程先好唔好？

屌你老母，去死啦仆街左膠

梗係好，影埋插入過程，就有助分辨: 真強姦 vs 互相享受/欲仙欲死/高潮迭起。

無差異connect 耆英，會流失好多銀髮粉絲㗎！